返校遊戲，現實事件基隆中學

大家點睇，蔣介石係咪必須咁強硬統治？

基道中學